今天先知鱷魚係水底係行路而唔係游...

平時見到係水面望既鱷魚

原來佢地係水底對腳係掂地

好似啲小學雞去成人池唔夠高咁 無哂霸氣

咁啱呢兩隻唔識游水啫

好心佢地唔夠高就去兒童池啦

人扮嫁屌你
企係度回下氣都要比你放上網

好得意

恐龍黎架

人無常識真係好可怕

唔係 lor 係太淺迫住要企 例如你去兒童池都游唔到 唯有企

你企兒童池剩係突到對眼出黎?

咁你知唔知 美洲虎 係綱門科屬種邊一類入面？

凡間多悲慘 有大志早晚 復我大唐江山

脊索動物門
哺乳綱
食肉目
貓科
豹屬
美洲豹

威士忌既發源地係邊到？係咩野因素令呢樣野製造到出來?

今日好辛苦
比樓主氹返開心

咁如果掟隻嘢落海會點？

咁你知唔知雅虎係綱門科屬種邊一類入面？

霸氣盡失

你啲簡單問題返去問小學生喇，goole下都搵到答案喇！不如我問你，習近平憑邊兩枝部隊從江派手上奪回實權？

Google

幽默感嘅嘢......唔好搞到大家咁尷尬喇，你走吧喇

咁簡單都唔識

人無常識真係好可怕

識你就答喇，傻仔，以為咁樣好好笑？

點解佢地上到陸地唔繼續企

樓上google vs yahoo

你知唔知咩叫常識...

做乜撚野呀上面

你知唔知咩叫無知？

返工好撚攰架 間唔中企下都要比人笑

張相真係搞到鱷魚哥霸氣盡失

照你邏輯，唔知鱷魚係企係水入面就係無知，咁你答唔到我個問題都係無知啦

上到陸地佢地咪用4隻腳企緊囉，唔通坐呀？

我都想問

係水企係度同陸地企係度差好遠wo

好撚可愛

無常識真係會比樓主呃到

樓上成堆都無常識，反映而家香港啲教育質素有幾差

屌我扮嫁

係水入面重力都唔一樣

我話你無知係你真係信鱷魚企係水

鱷魚點游水幾時當係常識？

連登需要多啲呢一種post
笑一笑開心返

原來水入面重力唔一樣

認真，係游定企架
有無人可以講下

再深水啲會唔會浸死

應該係游到倦, 就會企下.

曲直難分了

搞下笑啫，唔使咁認真。

好可愛啊屌🦖

太淺水咪企囉

游時游, 唔游時企

好似小學雞學游水咁

block咗上面件垃圾

知你最撚叻 輕鬆post都可以搵交嗌

一樓同十樓既重力都唔一樣

上面好嬲咁拗緊

四腳爬爬？

雅虎個名有個虎字 但係佢屬於靈長目

企係度都好似恐龍姐

笑死 仲以為你好撚叻
咪又係要Google 無Google你乜都唔係

咁認真做咩姐你

你理解能力有問題？我話google都搵到，有講過我係google先識咩？

打份工啫

當然以你知識水平當然唔係常識喇，可能你嘅常識就係食瞓痾玩下抖音咁囉

正解是右邊！鱷魚和多數爬行動物一樣都是外溫動物，生理代謝上相對內溫動物來的低。換句話說，牠們不需要額外的能量來保持體溫。對應這樣低代謝的生理機能，牠們看起來總是懶懶的（就跟你家的蜥蜴寵物一樣），你甚至可以發現某隻鱷魚待在原地好幾個小時。因此，水面上保持警戒、留意周遭，水面下的身軀，就順著地心引力垂著就好了。

至於左邊的姿勢，比較像是鱷魚開始游泳的時候，四肢貼著身體，頭、身軀和尾巴都在同個平面上，以強而有力的尾巴左右蛇行扭動向前進。

真心膠到呢

依句真係要比你自己睇番
個post一開波根本就冇人認真
用下腦都知佢哋係覺得得意當搞笑咁睇派下膠推下
得你自己缺乏幽默感以為佢哋係真心同冇常識
仲騎劫埋無啦啦同人鬥家陣常識問答比賽咩
「......唔好搞到大家咁尷尬喇，你走吧喇」
連個輕鬆post都要見到你依啲麻煩友真係阻撚住哂

又多個理解能力有障礙嘅人，標題講係行路同游嘅分別，唔係你所講嘅係靜止狀態！等於你雙腳平排企係度，我話你係咁行路或者跑嘅分別

人類都唔係個個識遊水啦

行路得罪你咩

又幾搞野

我都唔明D人點解硬係要同佢嘈
咪比佢上網威返次囉

你知唔知自己講緊乜

唉 條友好撚煩

笑人弱智你都幾冇道德

你個名 笑撚咗 迷埋d大陸韓星學人笑人

強帖留名

咁點解係陸地行得咁慢，係水到就行得咁快

就係唔想俾身邊朋友知真身先改埋呢啲同真人差別大嘅名咋！

係唔一樣，但係差別好少好少好少
少到接近零
所以通常都當一樣，除非幾百萬層樓咁就同地面差別大

兩邊都係煩膠

( Show Blocked User - 王嘉爾老婆 )

因為鱷魚既身體構造本身就係係水入面生存而設
所以陸上既鱷魚某程度上係弱啲

點解依家創意台啲人咁認真

騎劫嚟講唔錯 完全封鎖

樓上做乜鳩 係人都知搞笑嫁啦
係都有王嘉爾老婆呢d傻仔衝出黎柒
好似d人睇魔術 係個袋變隻兔仔出黎 講句一定係假 隻兔一早係個袋到一樣 最有常識係你啦

屌條友真係癲癲地 起撚晒鋼咁款
唔知係咪平時屋企人好少聽佢講野果啲廢老

可愛

王嘉爾有你呢啲fans真係可憐

本來唔知 但望到你之後突然明白左

咁都有得打飛機 煩唔撚煩
Show Blocked User - 王嘉爾老婆

一D幽默感都冇真係好慘

仆街
以為入撚左學術台
明明樓主都係想post下搞笑相
上面就有人喺度討論乜野係常識

on9

咁都引到真心撚

搵人抓佢番屋企做功課喇

佢靜止嘅時候咪企喺度囉
佢喐嘅時候咪游囉 有冇常識嫁
係到自high

叫個支那仔做老公都唔方咩好人

做得蝗蟲爾嘅fan都有問題架啦

鬼叫隻鱷魚喺到扮公

無一個是無辜的

肯定去咗Google

出現新物理定律

圖是人扮的

但佢唔係兩棲類咩

咁你咪好叻？！

冇霸氣？～

李露眉級

你以為佢地淨係識攤？

點止識企識行 跑都識

屌你老母
好地地一個輕輕鬆鬆嘅po
俾個on9仔搞到咁

鐘意得王嘉爾嘅唔係白痴就係弱智

( Show Blocked User - 王嘉爾老婆 )

大家對常識既定義都幾唔同

自己識但人地唔識的時候
第一時間梗係話無知真係可怕

你呢啲認真撚都有朋友

樓主快d走先
俾佢打中會變太監

鱷魚算唔算個樣最似恐龍嘅生物？

坐呢?

自以為自己好醒既人真係好蠢

( Show Blocked User - 王嘉爾老婆 )
呢條友之前喺其他post都見過 又係戇鳩仔黎

係要衝出黎叻唔切
咁真心既返去babykindom啦

假膠post就算啦
你估啲人真係唔知鱷魚點游水咩,咁撚認真

麥包

比樓豬影一影 收咗封warning letter
著住件衫已經夠辛苦 抖下企下都唔得

縮埋你個頭啦好心

( Show Blocked User - 王嘉爾老婆 )
贈你三隻字概括你人生：犯眾憎

做熊貓舒服啲架
師兄有冇諗住轉行

點解仲會有人覆個個咩老婆
利申：完全封鎖

真假都好啦，但真心笑左，thank

連登仔真係痴線 連鱷魚都要恥笑

一個高質post咁就畀人糟蹋咗

好耐都未見過一條友柒足頭幾版

麥包係高力士 依個係萬國舅

i mean下一秒麥包下體被篤

同人一樣游個陣打橫，唔游咪企係水曬太陽

神po lm

唔好on9喇
鱷魚用條尾游水架

( Show Blocked User - 王嘉爾老婆 )
以前自己好醒 戇鳩仔

咪出嚟7喇，美洲虎咪即係美洲豹囉

睇條友懶整係成個post最好笑既笑位
真係柒到唔敢睇

呢個post睇到好開心

但見到d以為自己好醒既撚屌搞到想噁

好似我學游水咁

屌，創意台呀，block柒條蝗咩老婆

屌你老母創意台都有戇鳩仔衝出黎柒阻住曬，係咪智障得咁緊要呀

咁都可以有件懶醒既行出黎認真

呢個真呀 扮撚晒野咁

雀仔先係喎

靜啦

Show Blocked User - 王嘉爾老婆

係要篤爆啲鱷魚 呢家鱷魚潛晒水
以後要搵命博潛水睇鱷魚
樓主

( Show Blocked User - 王嘉爾老婆 )完全封鎖

阻撚住哂

鱷魚頭 老襯底

( Show Blocked User - 王嘉爾老婆 )

有咁撚多人block 你都未撚知咩事，單機啦

( Show Blocked User - 王嘉爾老婆 )

含撚啦屌你老母死傻仔

創意台有條弱智仔搞事

冇浮力

原來係咁解

個叻仔仲好笑過個post

屌你老母

祝你老母生癌 老豆中風

自取其辱

好撚可憐

其實剩係露對眼都好合理
隱密性高啲
不過睇到佢個身頹晒就覺得好好笑

想企咪企 想游咪游

又啱喎

即刻成個傻仔咁

撐飯蓋

[騙徒手法層出不窮] 買禮物俾朋友俾人呃$2000

你都幾有常識呀 過完數再面交

唔係喎你睇下第一頁已經有人嘈緊交, 香港人真係好大壓力, 痴撚線

女神應承肯同你出街

幾有幽默感阿

終於有一將係陸地都識企既相

我都係打份工姐 咁都要俾人笑

原來嘉道理農場條鱷魚係你扮

睇完又驚翻

認真LM

同我問佢，平定安史之亂，使唐室轉危為安嘅名將係
A，郭子儀
B，係李光弼
C，李克用

好似係 D, 習近平

屌

同人相比邊個游得快

冇咗浮力～

認真創作～

🐊

現生所有動物類群裡，和鱷魚關係最近的就是「鳥類」，絕對不是蜥蜴、蛇或是烏龜。所以用後肢是正常的～

幾得意呀

李克勤

哩隻人扮架，邊有鱷魚唔係企架

睇住d負皮數收檔啦...攞架黎丟

邊撚個叫王嘉爾，佢嘅命運真係坎坷

要咁樣喎

果個on9仔黎既 下下出post都要咁直必腸咁邊度好笑

一係係學術台開post再討論 ，唔明佢仲係度博乜

r/iamverysmart

創意台嚟認真

隻眼應該生咗係屎忽度

唔應該話鱷魚係企係到，應該話佢全身放鬆淨係得對眼係到觀察就會有咁既情況，就好似人訓係張床到睇電視咁，都係對眼同腦運動緊，其餘四肢放鬆。
[姐係個腦同眼運作
而身體hea緊

錯左咪屌我

鱷魚只不過係稍為勁少少既四腳蛇姐

全宇宙最叻叻係你

你老母點游水你又知唔知啊 常識喎

佢地企咁耐唔累咩

咁岩呢幾隻唔識遊水啫

回應未呀王嘉爾

輕鬆post都硬係有啲煩膠係度懶醒破壞成件事

唔好問喇, 佢搞緊笑咋, 陣間又俾人話你咁認真做咩㗎喇

收皮啦廢柴

成個post都好有趣味性

跳芭蕾舞

成班on9 block 條王嘉爾老婆 做咩鳩，唔啱聽就block 鳩人五十步笑一百步，仲已為有啲不安圖貼左出黎先block，咁都好block ，成班兒童

明明就係創意台，又會有人認真答，又會有人認真blcok ,學術台啲狗返去啦

王嘉爾老婆
睇小d蝗綜啦好心 睇到連自己有問題都唔知

王嘉爾老婆，敗走創意台

BLOCK埋你

同類

條子～

你條撚樣似用支那搜尋器多

連登仔的學術觀、醫療保健觀、政治觀

不全部贊同

條友咁戇鳩都有人附和 依類人同五毛一樣 撩事鬥非，你愈同佢嘈佢就愈開心
利申已block 煩都唔駛煩

又block一個

水有浮力先支撐到佢企

條友都ON9, 根本唔係啱唔啱聽的問題
唔通人地貼不安圖你BLOCK人人地又話你唔啱睇就BLOCK咩
傻鳩都係物以類聚

屌你老母，見個標題係膠post諗住入黎笑下，點知成個post都係世界大戰

目呢

好打意

屌你老母虎同豹都未撚識分仲笑人無常識

好撚得意呀

做乜鳩
成個邪教招教徒咁嘅

變左常識問題比較

可惜ga 係

連登仔的學術觀、醫療保健觀、政治觀

比賽 自

樓上又做乜鳩
仲要理個on9仔

2隻前腳fing下fing下咁

你現在聚集於創意台

請問有咩錯 全部都啱呀
建議列個好啲嘅

連登仔嘅常識
太陽由東邊升起：正確
由南邊升起：錯誤
由西邊升起：錯誤
由北邊升起：錯誤

人係可以喺地面行：正確
可以喺水面行：錯誤
可以喺空中行：錯誤

唔理呀啦, 本身係想揾下圖笑下 屌你老味個個回覆 block user

學緊遊呀係咁架啦

其實睇過咸水鱷D紀錄片都應該知鱷魚游水唔錯

上撚哂腦

你會唔會去評價一個醫生唔識人文歷史係無知.......
唔好濫用無知

鱷魚究竟係鬼鬼鼠鼠游嚟游去嗰隻定係"呀~~~~"嗰隻

想笑人前自己分清楚事實先喇，唔好俾人笑返轉頭，唔識就睇多啲書，美洲虎即係美洲豹呀，低能仔

樓主唔好踢爆我，我仲想係動物園扮鱷魚

好撚嘈啊個post

各位同事：工作時請認真投入，用泳姿浮在水面，不要踩池底。
兩棲部經理示

班連登博士又想點撚樣呀

做熊貓要畀人捉去屌閪

喂大佬 你唔好咁肉酸啦

On9仔仲未死既

要求Admin 開個創意學術台
當創意撚開個 鱷魚識飛
班連登科學家入黎圍屌
大把戲睇

條傻鳩以為開個咁嘅post 就係偉大著作，洗唔洗頒個文學獎俾佢

田1日啜木1木，金广 广 金广广 鎮广鎮

應該會死 因為佢本身係生活係淡水區 好似係

成個連登啲巴絲應該覺得你好笑啲

因為係水度有浮力嘛應該